雜誌嚴選 日本百大巨乳女星

日本雜誌《アサ芸Secret!》在最新一期的單元中，選出「全日本巨乳BEST100」排行榜，榜上每一位都「極其凶狠」，陣容非常堅強，一起來看看到底有哪些女星上榜？（即時新聞中心／綜合報導）

【日本巨乳BEST100】(在此取前15名)
15.RaMu
14.山本彩
13.橋本愛實
12.石川戀
11.深田恭子
11.深田恭子
10、馬場富美加(馬場ふみか)
9、天木純(天木じゅん)
8、鷲見玲奈
7、都丸紗也華
6、長澤雅美(長澤まさみ)
5、柳瀬早紀
4、宇垣美里
3、久松郁實
2、石原里美
1、片山萌美

石原

石原 已J

點選架
麻友都無

G

藍色泳衣乜水

小嶋陽菜都無

石川戀都巨乳

無佐野雛子
綾瀨遙
但係彩姐

雖然好正

睇返原來

基本上「アサ芸Secret!」判斷的標準，是從胸圍、罩杯、人氣知名度、媒體曝光度跟衝擊度這五個方向去做考量

石原

石原 仲有彩姐

做乜鳩野兩個深田

杉原杏璃

馬場

poop

原幹惠冇得輸

長澤

彩姐都有

天木

時事台
F5 發文

橋本愛實

Medic都有第10名

馬場BB

係我心目中 佢已經係最強肉體

香港選會點

長澤雅美都叫大.....痴媽根

篠崎愛竟然無上榜....

麼牙

留名

田中瞳呢

香港選唔選到十個

雖然石原好正，但佢叫巨乳？？

石原應該係靠知名度同曝光率上榜

拋磚引肉
召喚大波彩圖

片山萌美

冇錯

Btw 石原

石原里美
張相夾到咁 連登仔係咪盲

深田bb

石原、長澤

d日本妹究竟食乜撚野架

其實山本彩根本唔大

大波遙呢

mayuyu 呢